我要删除一个文件夹的命令就是这个：

 

已经删除，如果你想粉碎呢，就是不想让找回来，那你就用RD也加上。搞定！

 

下面你可以做成一个小工具： 

1、打开记事本，编写代码（复制下面两行代码）如下： 

DEL /F /A /Q \\?\%1
RD /S /Q \\?\%1


2、保存，修改文件名（记得连带后缀一起改）如下：

 　　强力删除脚本.bat



3、使用方法：

　　拖动要删除的文件或文件夹到“强力删除脚本.bat”图标上，自动执行删除任务！



 

完美！自己的强制粉碎文件完成^_^
————————————————
版权声明：本文为CSDN博主「oIdmonk」的原创文章，遵循CC 4.0 BY-SA版权协议，转载请附上原文出处链接及本声明。
原文链接：https://blog.csdn.net/xjy9266/java/article/details/80947830